
                      Shrek es una obra maestra, exelentes película, soy latinoamericano y vi la película en doblaje latino (Mexicano) algo muy gracioso pues la agregación de chistes para reemplazar chistes estadounidenses que seguro no darian tantas carcajadas en latinoamerica, dio en el grano pues hay muchas referencias en el doblaje que son apreciadas.

El Desarrollo de la trama es algo que admire y me gusto, sin mencionar a una banda sonora y soundtracks de buena calidad que posee
        
            